南韓防長：若敢動用核武 北韓將從地圖上消失

南韓國防部長宋永武昨（29）日在新加坡一場論壇中指出，一旦北韓針對美國和南韓使用核武器，北韓政權將從地圖上消失。

《韓聯社》報導，宋永武週一與來自20多國防務官員和安全專家一同出席第6屆富麗敦論壇，這是英國國際戰略研究所每年為「香格里拉對話」舉辦的預備會議，宋永武在論壇發表主題演說。

仲以為係喺地球消失

宋永武認為，動武只是金正恩政權的宣傳口號 ，不會實際發生 。他說，北韓為統一半島而使用核武的想法不合時宜 ，但南韓不得不為此設防 ，一旦北韓生產出核武並用於攻擊南韓 ，北韓將會被威力更強的常規武器報復 。

宋永武指出，在國際制裁下，北韓仍疑似在公海利用外籍船隻或關閉船隻自動識別系統偷運石油等物資。他呼籲，亞太地區國家都應該嚴格執行聯合國決議，積極監視北韓走私行為。

南韓一齊消失

問題係你老闆想繼續對北韓示好呢

你當自己美國

抽埋中共違反禁令運石油

手下黎講佢都算有guts

但在北韓消失前 北韓短暫解放南韓

哦 咁打未呀

冇美國 你條精蟲可以吠咁大聲

係呀係呀
搵把交剪剪佢出黎呀嘛
明架啦泡菜

你連班兵控制權都冇喎

得閒就去整容啦 嘈

朝鮮半島變朝鮮離島

總統奶北韓奶到雪雪聲, 好心溝通咗先出聲啦!

如果美國唔理南韓日本台灣半年內一定有核武

台彎😂😂😂😂

台灣不嬲有核技術

係,俾賣台二五仔篤爆